求痴線類動畫推介

生活太痛苦，好想有啲痴撚線嘅搞笑動畫可以開心笑下。

例如：
アホカール（單蠢女孩）
瀬戸の花嫁
おそびあそばせ（遊戲三人娘）
一拳超人
Grand Blue
銀魂
このすば（為美好的世界獻上祝福）

監獄學園

瀨戶無得輸 翻睇左幾次

慎重勇者 輝夜姬

輝夜姬笑到癲

月刊少女野崎君

Yuruyuri/搖曳百合
平行天堂

pop team epic
在下坂本有何貴幹

夜勤病棟

迷家

鬼父

捍衛聖域

livetube

好想佢再出
歌又好聽

打錯 deadtube

荒川爆笑團

貧乏神來了

我家有個魚乾妹

Paradise PD 天堂鎮警局

日常

男子高中生的日常

怕痛的我把防禦力點滿就對了
異種族風俗娘評鑑指南

打工吧 魔王大人
月刊少女野崎君
為美好世界獻上祝福
銀魂
惡魔阿薩謝爾在召喚你
監獄學園
齊木楠雄的災難
魔法小神童加旋

呢個頂唔順個畫風⋯⋯ sorry

Pop Team Epic 未睇過，試下先

坂本 ok 但係未夠大笑果隻。

日常搵唔到⋯⋯
男高日常睇過但係完全笑唔出

輝夜姬全名係咪「輝夜姬想讓人告白」？

末日時
clannad
風平浪靜
四月是你的謊言
little busters
white album 2
kanon
air
angel beats
可塑性記憶

另類痴線
White Album 2 睇完個feel last咗半個月

日常

天體戰士
PANTY AND STOCKING

黃金神威

地球防衛少年

妄想學生會

係

臨訓唔得閒介紹吓 依加介紹吓 兩套都可以喺viutv免費睇

慎重勇者 全名這個勇者明明超TUEEE卻過度謹慎 就是字面解的意思 拯救異世界 男主角同女主角嘅互動好好笑 女主角一堆表情包

輝夜姬想讓人告白 就男女主角都喜歡對方 卻因為自尊不敢先表白 因此想盡辦法令對方表白 沒第三者 沒客套的情節 動畫品質極好

黑社會的超能力女兒

競女

監獄學園
鬼滅之刃

ching咁早訓

我補充返我上面一點幾嘅回覆姐

三星彩

武士佛朗明哥，套嘢集集都超展開，永遠估佢唔到

生存遊戲部

鐵血的孤兒

咕嚕咕嚕係痴線煩經典未睇過就要睇，但其實我覺得漫畫仲痴線

rick and morty
動物橫町

女高中生的虛度日常

School days

Star driver

漫畫家與助手們/苯女孩

Rick and morty係真正意義上既「痴撚線」

日式麵包王 粵語版

女高中生虛度日常
怪怪守護神

監獄學院
Grand Blue

畫風咁靚都頂唔順？
btw
寒蟬

碧藍之海，極推

Grand Blue 煲左幾次

真 世界第一

Grand blue
講潛水嘅

齊木楠雄

連新 Netflix 果段都煲埋了

睇咗一部分cm
竟然冇人提後街女孩

睇左幾集輝夜姬，ok 微笑級。
戲情 ok 同埋鍾意佢玩 BGM ，但係感覺上去得唔夠盡，尤其係聲優冇瀨戶新娘同遊戲三人娘果種集集 chur 到盡果種震撼

睇晒⋯⋯ 冇第二季真心可惜

睇左幾次
但係完全唔明點解隊酒要爆衫

開頭係 ok 嘅，但係中後段個個都切丁條橋玩到爛⋯⋯

烙印戰士
地球防衛少年
hunter x hunter

玻璃之唇

炎拳

喪女 我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！

慎重勇者男主性格太難頂，就算佢背景故事點慘都好都係頂唔順

3頁無level e......

2018年度最佳動畫: 三顆星彩色冒險

魔法戰爭都冇，呢度仲係唔係連登

P牌冇得負皮，可惜
日配粵配都好笑

Look On Down From The Bridge

戀愛暴君

南家三姐妹
龍之塔
荒川爆笑團
Sket dance
烏賊娘
男高中生的日常（日/粵都好睇）

超元氣三姊妹

齊木楠雄的災難

聖哥傳

爆笑管家

Nichijou

依套基本上完全痴線睇完之後, 負面情緒同孤獨指數會推到Max 到極致, 女主明明可以有朋友同學 但偏偏要孤立自己 連佢細佬都怕撚左女主 好撚on9 只有真正嘅毒撚先會明

我不受歡迎都是你們的錯

超超超超喜歡你的一百個女孩子
笑到我仆街

藍毛

遊戲三人娘asobi asobase

後街女孩

屬性同好會D-FRAGMENTS
BLOOD LAD 血意少年
成群結伴！西頓學園
漫畫家與助手
襲來！美少女邪神
男子高中生的日常
街角魔族
暗黑破壞神在身邊。
齊木楠雄的災難
小邪神飛踢
電器街的漫畫店
廢天使加百列
GAMERS 電玩咖!
為美好的世界獻上祝福！
我不是說了能力要平均值嗎？
笨拙之極的上野
關於完全聽不懂老公在說什麼的事
我的朋友很少
笨蛋，測驗，召喚獸
亞人醬有話要說
這樣算是殭屍嗎？
輝夜姬想讓人告白~天才們的戀愛頭腦戰~
琴浦小姐
淫亂的青醬無法學習
阿宅的戀愛太難
魔術學姐
小森同學拒絕不了！
月刊少女野崎同學
瀨戶的花嫁
鄰座同學是怪咖
農林
監獄學園
萌獸寵物店
理科生墜入情網，故嘗試證明。
妄想學生會
這個美術社大有問題!
戀愛暴君
我們大家的河合莊
女高中生的虛度日常
為什麼老師會在這裡！？
擅長捉弄人的高木同學
徒然喜歡你
廚病激發BOY

擅長捉弄人的高木同學

男高要睇J2配音版

網球王子夠唔夠痴線

睇完慎重勇者，雖然未到大笑級但係都 ok。
大家都係玩廢物女神，Konosuba 好笑好多、顏藝又精美好多。

「打工吧魔王大人」睇到第十集⋯⋯
我未棄坑都算我寬容，真係好悶

我唔介意劇情九唔搭八，但係笑點在哪？
用完即棄嘅世界觀、幾集就出個新人但係完全冇 development 、想開後宮又吞吞吐吐。
可能原著好掂拎埋諾貝爾獎，但係要靠漫畫或者原著補完先搞得掂咁又何苦整個動畫出來？

捱埋佢希望其他會好啲。

雙槍激鬥
魔法戰爭
Gun道

睇左幾集妄想學生會，不得鳥！
毫無下限地將所有野都聯想到淫賤野，我明明唔太好鹽花都集集都笑得出

+1
個個都話好睇，但係我個人覺得L悶囉

成群結伴 西頓學園
講人類同動物一齊生活 嗰陣集集到笑到癲

迷家全名係？

天使龍之輪舞
進擊的巨人

競女
便當

連心愛女人.....

天使與龍的輪舞
一線聲優配裡番風格再加暴走劇情

加旋唔係啦，後期好慘

zombieland saga

垃圾嚟 唔好睇

依套野宣傳包裝好勁 劇情睇完真係迷 唔恐怖又唔好笑

我的腦內戀礙選項

識貨！

次次講親攪笑番都好少人提呢套
但呢套真係好正，啲選擇夠曬痴線，爆笑

模型姐姐?

遊戲三人娘

呢個集集都笑得出，其中要 pause 段片狂笑嘅頻率係大約兩集一次。

勵志動畫推介
賭博默示錄
烙印戰士

正確的卡多

極道超女

家有女友
布拉哈德利的馬車
不為世人認可的我,僅能為杏奈所做的一點事扭曲的同居生活

作者都係有病 報復社會 畫黎嘔心人

邪神
異種族
齊木
三顆星

魔法戰爭

甘城輝煌樂園救世主

鬼父
黑獸

巴打識野,妄想學生會笑到我肚痛

法林明哥，一睇標題就諗呢套
最貼合痴線

D女又正

好鍾意睇 Grand Blue
好似男校啲on9野咁啲分鏡節奏又安排得好好笑到仆街
但漫畫人冇再update
請問有冇類似嘅推介

監獄學園由頭到結局都係痴撚線
希望樓主改變心意
唔睇呢套真係會走寶

靈能百分百
監獄兔

點可以無妖精的旋律

天體戰士
FMP 校園篇
甘城
旋風管家
笨測 & Grandblue

漫畫都 OK 既話…

空想科學大戰
百姓貴族
暴走空姐

瀬戸の花嫁 真心高質，值得一推

呢個睇到識背咁滯

但太多年前，冇咩人識
永澄識變身果吓係幾型

你都算仆街

Lm

熱血同搞笑都去到極致
真係咁多年都無第二套

睇完第一季，已經覺得佢去到好盡。
但係原來只係熱身，仆街第二季火力全開

呢套未睇過
睇完大家comment
必補番

旋風管家陪我捱過中七最辛苦既時間
又係經典

齊木楠雄的災難，笑到痴線

呢套好睇到痴撚線
照橋心美

照橋心美係福利擔當

呢套又真係好癲，不過係另類既癲

LM

遊戲三人娘早排睇完 唔夠喉

lm

見Netflix有同我老婆一齊睇為美好的世界獻上祝福，佢接受唔到，開頭以為好似勇者anime (鬼滅)，點知太膠佢頂唔順

Rick and morty

唔識嘢，休咗佢啦

7月仲會出劇場版

School Days

Gun道

伊克西翁傳說 DT (IXION SAGA DT)
上面大部分推薦都睇過
估唔到呢套冷門作都仲未出現

爆丸

既屎都唔敢食

佢接受唔到呢類膠野？
如果你用勇者打怪獸去介紹呢套野係你唔啱喎！

動畫可以睇埋 笨蛋測驗召喚獸

Grand blue 仲出緊

留定個名先

男主第6集係咪中左武肺

呢套舊番高質
好笑輕鬆

呢套會唔會有第三季
勁好睇

已經又過左一輩，開始冇人提

撲殺天使

歡迎加入NHK!每個角色都CLS

啲畫風已經唔算另類都頂唔順咁你肯定走好多寶

睇晒咁多個cm，出名嘅都差不多講晒。我覺得魔術學姐都ok好笑。不過應該係啱channel 先笑到。

如果唔係點水佢睇

講痴線真係一定呢套...

日常Nichijou

7集開始兩三集點都有一個超展開，只會越後越爆
結局完全精神病級別
睇完只會諗點解編劇會諗到咁既野出黎，制作組同佢癲足廿集
而且正經戲都唔無聊，尚算言之有物

絕對不能忘記第七集太衝擊

睇左幾集「月刊少女野崎君」，完全笑唔出。
係咪我已經被之前果啲養到太重口味

睇晒再睇埋漫畫先講，漫畫笑到癲

就係唔想睇漫畫⋯⋯
動畫有音樂有聲優開心好多

機巧少女不會受精(傷)

啱啱睇完異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術，同帶手機去異世界差唔多，係落糖重手好多
果然我對異世界、全能無敵主角、後宮冇乜抵抗力

睇左幾集，真係夠痴線絕對係我河車
但係個畫風唔知點解睇落好唔舒服 睇落好似好細個電視睇過一個恐怖動畫果種連眼睷毛都一條一條畫埋出來果種畫風。

點解會覺得好睇

健全機鬥士

銀河天使

lee套又係有病，超熱血(多重意味)

另一套類似題材：下流梗不存在的灰暗世界

黑獸

係wo，唔記得左呢套
下流梗完全符合樓主要求既痴線笑片

玩Game last 一世

機場果幕dum 撚爆咗隻 mouse

日常同男子高中生的日常

想知邊道有得睇，我去買埋單行本都未出到最新

睇緊輝夜姬第二季。
咩事輝夜好似突然弱智左？

公主連結係咩事？
弱智到連正常句子都講唔到嘅男主加一堆求其異世界女

玩日常 ok 但係你都要有趣味丫好唔好？

又係啲 fans 向殘缺番

線上遊戲的老婆不可能是女生？
魔王大人、RETRY!
其實我是…

後面會變正常

個人認為係神作，開頭普通勵志故，中間超展開致敬哂戰隊、矇面超人、超人依啲特攝作品，你諗住一路打到尾點知又回歸日常，個尾仲要唔算爛

後到幾時？我捱到第三集頂唔浦

佢係慢慢記得 最後先完全正常

得開頭好睇

search戀愛暴君個陣小心中伏